所以人們願意相信受害者是罪有應得，或者是自找的。 心理學如何解釋特拉萬·馬丁的誹謗|傑西·辛格| 2012年4月1日|每日野獸 
 微軟全國廣播公司(MSNBC)發表了一則“祝他好運”的聲明，不再對布坎南感到滿意。 布坎南:對MSNBC來說太放射性了|霍華德·庫爾茨| 2012年2月16日|每日野獸 
 問題是斯科特不受歡迎——尷尬，如果我們在公共場合被看到和他在一起——不受歡迎。 2011年12月7日，約翰·阿夫倫，每日野獸 
 蒂莫西•蓋特納(Timothy Geithner)已成為美國最新的“只要我們除掉他，一切就會更好”的魔鬼。 停止折磨Tim Geithner |Katty Kay | 2009年3月9日|DAILY BEAST 
 但我能看到的是，蓋特納已成為美國最新的“只要我們除掉他，一切就會更好”的魔鬼。 停止折磨Tim Geithner |Katty Kay | 2009年3月9日|DAILY BEAST 
 她走近他——繞著桌子走到離他只有幾英尺的地方。 You Never Know Your Luck .完成|Gilbert Parker 
 天哪，沒有他，這房子好像還那麼寂靜! 蒼蠅撓撓耳朵，也能長身體。 部長的求愛|哈麗特·比徹·斯托 
 吉姆的背部有幾處流血，那是詹金斯朝他扔的石頭造成的。 我是一團淤青。 美麗的喬·馬歇爾·桑德斯 
 你見過一個催眠師或生物學家，或隨便你叫他什麼人的人，與一個被他施咒的人交談而不說話。 粗呢|愛德華Eggleston 
 看他! 然後在最近的鏡子裡看看你自己，鏡子裡映出的是一個多麼可憐、多麼卑鄙的人的畫像! 《撒旦的煩惱》瑪麗·科雷利